\section{最終格子の可視化}
\subsection{格子の可視化}
\vspace{-4mm}
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{fig/gridVisualization/grid.png}\\[-2mm]
  {\small \textbf{\color{red} 正解State file:} pv/initial/grid.py (File→Load Stateで読み込む)}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習}
  \begin{screen}
  左図のように可視化せよ．\\
  \textbf{\color{red} ヒント:}\\
  {\footnotesize
  \OFkeyword{Case Type: Decomposed Case},\\
  \OFkeyword{Read zones: on},\\
  \OFkeyword{Cache mesh: off},\\
  \OFkeyword{Refresh},\\
  \OFkeyword{Coloring: Solid Color}
  }
\end{screen}
\end{minipage}
\vspace{-3mm}
\begin{tips}
\begin{itemize}
\item
  並列に格子を生成したので，
  \OFkeyword{Case Type}として\OFkeyword{Decomposed Case}を選択する．
\end{itemize}
\end{tips}
\subsection{格子ゾーンの可視化}
\vspace{-4mm}
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{fig/gridVisualization/zone.png}\\[-2mm]
  {\small \textbf{\color{red} 正解State file:} pv/initial/zone.py (File→Load Stateで読み込む)}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習}
  \begin{screen}
  左図のように可視化せよ．\\
  \textbf{\color{red} ヒント:}\\
  {\footnotesize
    \OFkeyword{Filters → Alphabetical → Extract block},\\
    \OFkeyword{cellZones: on},\\
    \OFkeyword{Apply},\\
    \OFkeyword{Coloring: Solid Color},\\
    \OFkeyword{Representation: Surface With Edges}
  }
\end{screen}
\end{minipage}
\vspace{-3mm}
\begin{tips}
\begin{itemize}
\item
  ゾーンを可視化するので，
  予め\OFkeyword{Read zones}をチェックしておく．
\end{itemize}
\end{tips}
